<resources>
    <string name="app_name">Save the Patient</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="first_level_intro">Είσαι ένας φαρμακοποιός, εργαζόμενος σε συνοικιακό φαρμακείο.
        \nΚατά τη διάρκεια της ημέρας, δεκάδες άτομα ζητούν τη συμβουλή και τη βοήθειά σου.</string>

    <string name="second_level_intro"> Συγχαρητήρια!
        \nΔουλεύεις πλέον ως κλινικός φαρμακοποιός, σε μεγάλο νοσοκομείο της χώρας.
        \nΚαθημερινά, έχεις να διαχειριστείς πολλές διαφορετικές περιπτώσεις κλινικών περιστατικών, καθώς και να επιλέγεις για τους πολυάριθμους ασθενείς, τις σωστές δόσεις και φαρμακευτικές ουσίες.</string>

    <string name="third_level_intro">Συγχαρητήρια!
        \nΛόγω των εξαιρετικών ικανοτήτων σου ο διευθυντής της κλινικής σε μεταφέρει στη Μονάδα Εντατικής Θεραπείας, όπου ασθενείς με βαριά περιστατικά χρειάζονται και τη δική σου συμβουλή και επέμβαση, προκειμένου να μην επιβαρυνθούν.</string>

    <string name="third_life_lost">Τα περιθώρια λάθους στενεύουν!
        \nΠρόσεχε, γιατί η ζωή του ασθενή βρίσκεται στα χέρια σου! </string>

    <string name="second_life_lost">Κι άλλη λάθος απάντηση?
        \nΠριν θεωρήσεις οτι όλα χάθηκαν, σκέψου ότι είσαι από τους τυχερούς που έχουν μια ακόμη  ευκαίρια. </string>

    <string name="first_life_lost">Ως φαρμακοποιός είσαι άνθρωπος και τα λάθη ειναι ανθρώπινα.
        \nΠροσπάθησε την επόμενη φορά να είσαι πιο προσεκτικός!</string>

    <string name="you_lost">Δυστυχώς έχασες αλλά τίποτα δεν τελείωσε.
        \nΑύριο είναι μια νέα μέρα για να αναδείξεις τις ικανότητές σου και να καταφέρεις να σώσεις τον ασθενή.</string>

    <string name="you_won">Συγχαρητήρια!!! Κατάφερες να ξεπεράσεις όλες τις δοκιμασίες.
        \nΈσωσες τον ασθενή και έγινες ο Φαρμακοποιός της χρονιάς! </string>

    <string name="there_was_an_implication">Η ουσία που χορηγήθηκε στον ασθενή αναίρεσε το προηγούμενο ζήτημά του,
        \nπαρουσιάστηκε όμως η εξής επιπλοκή:</string>

</resources>
